深 黃 投 資 專 家all in 一 百 萬 蘋 果 股 票

Respect

仲未like嘅快like:

幫手推呀

好撚型

打錯左係 0.078
不過都型既

升左放唔放？

Respect

respect

識玩 買完出po水黃絲炒番高佢再出貨 另類人血饅頭

你隻5毛收皮啦

哇

買得都唔志在贏錢架啦

你岩wor

cls respect

俾d point黎好喎買股票同支持間公司係兩回事黎
你想支持佢就捐比佢啦戇鳩
買股票有撚用？

你有無種入呀講咁多

我又買

深黃但用支牛

人地意思係同蘋果共存亡
咁樣支持都叫唔夠？

擺到明係引人地炒高再出貨

共存亡=買佢股票？咁賺左既錢捐番比壹仔？

都係10皮野姐不過都幾勇

其實自己買完post出來話比人知自己買左幾多
總好過
買完又唔講暗地裡唱好出貨

一手都係$800 ，連登仔一人買一手支持下啦

佢而家咪唱緊好囉 不過係黃圈精神

你老母d閪水又咩價位呀

濕鳩財演買10萬蚊壹傳媒昆老襯落搭

廢物 比我講中唔識駁就鬧老母
你老母生左你件廢物真係登你一家慘

屌你老母

又人血？

總有些人看透世情mode

睇落去，留名睇下隻股係抄上去定沉落去

其實全球股市都係咁玩緊

我係你就見個價低過0.078就掃曬佢

癲

炒*

自膠

大師傅嚟喎, 好似好識玩, 出去開個post研究下啦

我屌番你老母個臭化閪
咁撚有骨氣仲唔跟佢買番100萬股？

你老母畀狗屌

好過你老母比狗屌完生你隻雜種狗

層主講中咗
啲連登人就人身攻擊 屈毛

哂9氣啦 成班連登仔一樣用緊

中銀國際

邊度用支牛？未買過股票？

連登太多傻閪

respect 塔哥同muddy

咁你仲唔襯而家未炒起去入市，而家都未遲

淨係識人格謀殺

佢冇講錯wo個猜測

諗起有幅圖

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？

經紀行..

岩你老母 文盲

未炒起叫我幫手入貨炒？傻閪

跟

一百萬......股
10萬都唔夠呀
仲要用富途 咁叫深黃

佢見抵屌咪買啦，果幾皮野，咪講到咁偉大啦

咁你快啲買入啦
佢升果陣你咪賺到笑囉

手足有料

支持樓上班痴線佬低過0.078就買曬佢啲貨輸撚死個財演
睇下邊個得把口

其實都係10萬蚊姐

屌，唱好出貨穩賺一筆，仲有連登仔信

學樓上話齋，你係幫佢就課金同捐錢，買股票托高市值咁又點？有咩用？幫到咩？

數學專家

你講得岩呀
我地黃絲一定要入 頂住黃媒 你都一齊入啦

對手行

你老母畀埋我屌完中出埋

又昆傻仔

BTW成間公司被抄家都唔駛停牌？
証監做野未？

有d傻閪連登仔連股票都唔識玩就入黎吠 以為我踩緊黃圈

你話佢引人入完高位放嘛，你依家唔入唔通等高位先入？

真。傻閪

你唔係覺得共产党做唔出抄蘋果家吓話⋯⋯如果蘋果被抄，佢嘅投資即刻變零

即刻執一皮

100%升？你先傻閪 你咁撚偉大支持黃圈先應該買喎 我就睇住你班傻仔接佢貨就夠

咁就執10幾%

面
唔係呢度啲人做乜日日話大陸托市

咩意思

唔知條財演出左貨未

你有支牛嘅去交易歷史到睇下

果然好多傻閪

好型

依家0.095

F

佢打錯 唔係毫股係仙股嚟

唔係升梗，你就唔好屈人啦你知唔知自己講緊乜呀

有人接先得架

d買盤出黎啦

100%升？傻閪

Fatfat

出個post就成功賺一皮

Push

唔係升梗 但係佢動作就係搵你班傻仔黃絲接貨畫公仔畫出腸 你都幾撚無腦

😨

282 gogogo

0.1咁就30%

WTF!!??
咁就贏幾十萬??

0.5

唔係升梗，你就收皮啦。最尾唔升再跌又點呀？

犀利 收到風會炒高

呢隻野不嬲好好炒

升左啦喎
你點睇?

一百萬股，唔係一百萬
唔知佢黃定藍
偽黃嘅話十皮當宣傳好平
真黃嘅，捐十萬以上嘅人大有人在

佢回得我好開心

不如你睇下個股價先啦柒頭 出個po炒高哂 財演FATFAT 唔知邊個接貨呢

推

主要都係睇老母麵出唔出手燈

咁多傻仔跟風仆入去接貨

佢低價買入，再出個咁既post
1. 贏左自己既名聲
2. 有其他人跟佢用買282做支持蘋果，咁佢就賺唔少啦
一石二鳥，why not

44%

佢1m屌落下隻細股到，緊係升啦，唔通跌咩。。。

屌係喎
原來得十萬
不過都respect

喂，而家真係升，你入未？

成交量
4,503.596萬

成交金額
402.850萬

大家冷靜D 個金額好細咋

等睇停牌

Pish

+44%

佢買完出po休市前都未升架傻仔.....不如你真係收皮縮番入老母西度啦

炒起啦，你落場未？

垃圾渾水又出黎抽水

你夠唔夠膽用十萬去博先

睇圖我覺得最高只可以上到0.13x

係個價輸到仆直時 大手買 出個po 成功走貨再賺40%

痴線

咁你入市未姐？食梗喎

十皮真係濕濕碎 係財經台被人笑

升咗又點，你又知佢一定會放？支持得緊係想佢升，你都on9

多謝樓豬呢個post

0.145

屌散戶托得幾多呀 個個黃嘅都係buyside勇武手足可以休息過返自己生活添啦 你都柒嘅

大單入場

大戶

財演買股票升左唔放比你地賺？咁撚偉大

0.15了
服左個莊

qqq巴你幾十萬玩牛熊點同

一睇就知未玩過股票

升

cls

又真係升好多喎

有料

70幾% 痴撚線

掃完貨就出po再炒高，仲要加句支持蘋果

股票無人同你講感情架
你有錢賺你走唔走

+70%
仲未計低位買入嘅話，唔止呢個升幅

85%了

升80%

應該會升一倍

咁撚把炮你又唔入貨？
我望都望佢炒番高搵到錢

等睇班傻西開壹傳媒苦主區

無盤B既喂

平民嘅請課金

成10皮

食佐5成都唔走個班
抵成為苦主啦

除非真係個個報復式買完唔放啦

唔夠1千萬成交額炒高一倍

今日買左282，可能都要被國安查

過2日人地高位賺到fat fat走完
你地繼續口講 支持肥老黎 唔走頂住個價(其實係輸入肉 唔捨得斬)

以為真係買100萬

3分鐘唔夠已經隊穿左啦

一百萬股，每股0.078，10幾萬港紙左右

咁就賺十萬
犀利

張whatsapp 乜sir 股票精選group
叫你買細價股一套 換個包裝 真係仲多人上當

其實驚突然停牌/ 清盤

Strong hold嘅話尊敬
止賺嘅話

成交量9.91千萬 市值4.09億
成交金額1.23千萬

咁多爹你仲唔入貨？接個財演貨先啦黃圈呀

其實合理
你相信香港會光復, 當光復香港之後
肥佬黎d 廣告生意接到停唔到

0.160 即賺個double

升成8成

真係完美演繹啲財演係點賺錢
老老實實跟住買果班同睇財經新聞班廢老差唔多

身邊深黃嗰啲都係用牛牛

又賺

留名睇兒登仔吹捧

精彩

屌你 我蝕撚曬 都要撐蘋果日報

打漏咗個股字喎

完美演繹咩叫低入高放
升到高位即刻有大手沽貨

0.078派咗貨俾佢果幾個
今次真係捉蟲

手足

沽完 大叫手足你地頂住

pump and dump， 一陣跌番哂，錢咪又係落哂炒家度，真心支持蘋果的咪望住堆蟹貨自我安慰，真係支持的去課金啦,有vip plan

0.78成球野喎 點撐都唔會買咁多啦
anyway support

升啦，入左未？

笑死,真係食完個飯升到傻左

其實呢個時喉 如果有外國勢力嘅話

0.078啊ching

已經課撚咗 再撐 唔得？

收皮啦柒頭五毛狗
唔同意連登塞鐵行動既巴絲打 躝番高登啦

2020仲吠緊人血饅頭

停牌都得

明顯有內幕消息姐 講到咁偉大

白痴仔 我開宗明義講撚左就係財演出po水你班黃絲炒高接貨 而家中到十足十 你叫我入貨做乜撚野死番入你個老母西度啦
股票唔岩你呢種白痴仔玩

壹傳媒午後暴力拉昇90％，最新市值4.35億港元
2020/08/10 13:18
壹傳媒午後暴力拉昇90％，最新市值4.35億港元，單日成交近1000萬港元，換手率超3%。早盤一度跌15%以上。

渾水fatfat 咁就賺90%

講多次 其實個成交額好少 都係散戶入場

渾水係咩人大家都明啦。。。

靜靜雞買唔得，要通知晒冚家

你估下佢賣果陣又會唔會講丫拿

信渾水？含得撚啦

入左少量，好似明知勝算不大，但都想堅持一下

白兵啲fd 不了

幾皮？幾千你都未必有啦

開始出貨

發達..

知唔知咩叫人血饅頭？

你條撚樣真係好垃圾 出哂面

btw 建議大家裝呢個, 暫時網頁版用到,
幫大家tag d 5毛/PR出黎好過block,
因為block同駝鳥一樣, 你唔會知究竟布幾多呢D 5毛係連登帶風向

【LIHKG User Script】會員標籤功能

出個po賺10皮

double咁滯喔 po主賣左未呢

係班on9先信呢條撚樣

利申：大學隔離房，平日都已經鬼鬼祟祟咁，炒贏左一次叫自己做專家

10皮少野啦

唔知高位接既老散錢去哂邊呢我知喇 一定係去哂壹仔銀行戶口

全日成日額唔夠tsla一分鐘嘅多
煽情手法呃人炒仙股

你咁有信心自己會中，點解唔跟隊入定呀？你都知gel硬架，定你csl load空氣入唔到市？

跌了 高位買個啲。。。

開個post引一班傻鳩接貨

你自己話我知咁叫乜野？

我寧願蝕撚晒都照買

批貨推得翻出去先再講

拿 支持啦
而家減價比你買 幾良心

係班on9先信你條撚樣

利申：大學隔離房，平日都已經ONON99咁，上連登仲覆埋D柒野

收市可唔可以做主板第一呢
相信無影之力

ok我自膠

原來午間休市都入到 犀利 都係果句 柒左就縮番老母西度
一係就繼續跟渾水條財演睇下你係咪會發達囉傻西

算啦

佢地又會話你係5毛

水魚永遠都唔信自己係水魚

Real cls respect

乾升 幾皮嘢可以做大鱷嘅日子返嚟喇

10萬做大鱷

我諗條傻仔應該都係0.17接果種白痴老散黎

你鍾意既

咪跟佢買囉

不過呢，人地出貨啦

接佢d貨啦

白武士係相對敵意收購，同埋冇拎到控制權都冇用

你老母識唔識掛定單？你玩開跟價？

高位蟹貨班人 唔得閒覆諗緊點樣whatsapp下一班人入黎接

都要放下風
真係有連登盲黃水魚加持

push

我諗起以前班大陸佬開個假wechat account引班廢老買垃圾仙股咁

一撚樣

柒左就開始講老母 睇你都係輸開有條路既傻西黎你老母生到你咁蠢真係慘 仲要拎錢輸撚哂聽財演講同你d白痴仔講野簡直浪費我時間 block撚柒你算

咪以己度人啦

發達啦 幾粒鐘賺咗10皮

而家whatsapp group D乜sir
都係行緊呢套
今日一套個支持黃 呢個標籤 就全世界幫佢接

條友都唔識咩叫白武士

五毛黎ga喎

不嬲都知世界仔
好耐以前見佢講私人會所
就知道痴埋班金融古惑仔堆

平日點撐香港ok
但司馬昭之心路人皆知

你自己講老母先喎ching

但你地細心諗下
如果呢個時候唔幫佢笠嘅話
香港再無正義既報紙
雖然投資唔好講感情
撐唔撐自己決定

問緊你咩叫人血饅頭
太多人鳩用呢個字睇唔過眼

股價關公司咩事？想佢再賣股票入市場？

痴鳩線
出個post 仙股炒到上毫股

邊個講老母先？

佢嘅勇氣值得擁有一隻機械暴龍獸

咁我真係唔識

你話俾我知

呢條垃圾渾水又叫乜野？

好多支牛犯國安法

又黎過

全世界Strong hold先叫支持
你入去接人地既貨 純粹交易量高 請問又幫到D咩呢

成交量 1.964億

成交金額 2,653.516萬

個成交額開始有D料到
有無外國勢力

泛粉專用？自帶圍爐功能？

就快2毫

又開車

已放😂

深黃手足都係用富途

respect
雖然平時好憎渾水、白兵、劉正呢堆人

好人有好報

認真

如果有日大陸科水俾佢

你慌佢唔會掉轉槍頭咩

出少少名就引人落搭既金融狗

中大真係見唔少

屌

唔敢入

Strong hold 緊 唔打算放

agree

未到90%應該都賣左

渾水:我已經一股不留

可能係連登仔黎

支持班連登仔入丫

入去接條濕鳩渾水貨

掂撚晒

Strong hold 啦

買完先出post, 證監會唔會搵佢

52周高 0.355
52周低 0.075

都唔知邊個讀股票 咁你講白武士做乜撚野 明知都唔係果回事 有心水班黃柒接貨係有腦既都知

佢strong hold我就信佢係黃絲啦

你就係渾水嘅目標水魚

佢收市仲有1.22m貨&下晝冇Trade過先算啦

食飯前入貨，出個POST
引人一齊支持跟（demand即時大）
再高位散貨

支持蘋果係課金 / 捐錢

賺左幾多

adore

唔計富途 d盤唔似老散wor 有內幕？

係咪收歸國有

略盡中綿力

大單嘅比例都唔少，可能真係有D 嘢

入少少唔打算放 蘋果都冇埋 日日睇白粉 大公咩

多謝Ching

其實蘋果個價咁CHEAP 真係求其一個大戶都買得

買左嘅不如一齊排隊去提實體一手出黎應該排到維園

佢好似已放？

好想入d支持下

好多人就係唔明呢一點，都有日佢要平倉散貨，邊個去接，咪就係你班傻仔。

2毫

渾水放哂啦

撐

五毛急了

買一手當記念，可能下年見唔到282

真係諗都未諗過 可以咁抗爭 香港人啲閒錢多撚到

就算證監唔查
港共都有機會主動施壓叫證監查

52周高 0.355
52周低 0.075
你話今日收市會唔會高過0.355

升撚到痴

渾水賺唔少

理性分析，佢係咪應該注資入282先係幫到肥佬黎？掃股票有咩用？

條友輕輕鬆賺左廿萬

音樂椅

提醒一句股票唔好擺感情落去
你亦可以話肥佬黎收檔前掃起俾你走

唔係投資建議

家陣邊個敢注資

唔係好明，支持蘋果同隊高個股價有咩關係

假使黃色經濟圈真實存在 買起壹仔不是夢

諗唔撚明呢啲人
深你老母黃咩
底褲就黃

係，呢排賺多左想大家一齊賺，你all in未？屌你老母

屌我2毫入都賺到笑

買咗d支持下

港共屌你老母

哇屌買左20秒就賣就算

所以唔好咁易上檔 都係炒狗 唔好跟

點呀
你係咪約左經紀啦？

成交量
3.673億

成交金額
6,205.562萬

喂喂
真係有大戶

咁你又all in未呀 黃圈喎 屌你老母

個到市值$95160

好過買匯豐

200%

+300%

半個鐘都無 多咗成半億

好勁

變咗30萬賺錢咁容易

已0.36

然後又有弱智仔沖出黎話你係5毛

all in左啦，屌你老母，你又all in未？

40萬了

好驚無啦啦停牌

4毫

咁樣上法我睇停牌都似

有無機$1

勁到

最後的瘋狂

想問下升左300%,放得未？

一次過多咗二千萬買入

跌到0

推post

好快升到停，賺錢機會

屌你老母 貼倉啦

快啲放

相信就是力量

好收皮開工做野

暴跌，渾水走左佬？

頭先谷到$0.4

上左4毫即刻掉頭

好似 吳彥祖 竊聽風雲

(雖然唔同玩法)

推呀

要賺唔買呢隻啦

走呀, 人踩人

渾水財經Channel
17m ·

無神論者的巴別塔出post講話佢買咗壹傳媒，想同壹傳媒共存亡。咁我都自己響應呢個做法，我自己呢一次大概賺咗$75,000

0.14放左

多謝手足

已經賺左三倍

我買完股票唔可以同人講我買左股票

玩完啦 大家快走

真係太癲

有trade開就知渾水個post係套

股價高又點，叫肥佬黎賣股票？
定覺得股價高，借錢做生意會易Ｄ
畀中共搞到咁都仲有銀行借平錢？

支持蘋果營運係課金訂閱 / 捐錢

暴跌

佢又唔係巴菲特，就個post講連reach到既人都唔會多，仲未講會跟佢買，仲未講買幾多，就咁樣赤裸裸拋幾十萬出黎都可以比你話係想投機，如果你係真心咁諗既咁你都幾on9下

有冇多謝手足

4毫大咬左D wo

有圖

黎智英見到呢個價都放啦cls

人地賺夠走左
你地仲玩緊消息尾 音樂椅

太早走，原本賺幾倍

屌你老母 四隻字贈你

留返嚟跟機喇 眾定莫企呀

條友買完自推，咪都係賺返手足既錢......要課金就直接課俾蘋果啦

講真， 呢啲真係實質行動支持

手足咁有錢 成億喎

我唔係為咗賺錢所以先至買壹的股票，如果賺錢係最後嘅結果，我願意將呢個結果同同路人分享

幾個月前，我自己整咗個獎學金係幫中大同學仔，叫「自由人獎學金」

因為佢哋呢一年受苦了，我自己亦都係中大校友，當時派咗近10萬蚊出去。

本來我諗住每年派一次，今次我中期就再將呢$75000蚊作為中期獎學金再派比中大有需要嘅同學仔。

美國買蘋果香港都要買蘋果

其實都係

香港人一人一皮都夠升啦

事後睇結果先鳩噏推論，你係醒嘅今朝開市前講啦五毛，人血你條毛

盲毛 睇下咩時間回po先啦 隻眼生左去屎忽度？

連登仔入左like啦屌你地
你like呢個post有鳩用咩

[url]網址[/url]

0.21

0.078 x 1,200,000 = 93,600, 點解會變左一百萬

多謝巴打開po, 見到呢個po先衝左入去，執左五千
即刻課左個年費計劃

咁似傳銷d口吻

「深黃投資專家」囉
佢想幫肥佬黎嘛

p

因為唔使乘0.078
你再睇多次個標題

成億成交，拎黎落廣告比蘋果賺好過啦

要預全部損失⋯⋯

不過超respect

點樣炒高？你係咪未玩過股票？

黃色經濟圈

繼續衝唔好比佢停

support

重以為個專家叫 Dickson

gogogo

我睇晒歌個post
渾水係蘋果專欄作家
另外個個講完唔妥蘋果

其實兩個都無話咩深黃，就係非理性想買者
實引到人一齊托市咩？

見到有人話人血真係得啖笑

連燈基金

想喊

122萬 x 0.078點計到成億

留名 啲空頭死撚哂

無論 做文宣定 搞抗爭

本土派 向來都系以兩大優勢：

把握機會
四両撥千斤

比多啲tips，壯大黃色經濟圈

投資涉及風險 價格可升可跌
但係全港最係一個淨土 你撐唔撐

本身見到鳩up買蘋果
心諗股票市場幫到啲咩

但係隻五毛真係唔明佢諗咩
佢真係唔識定覺得個個都係大戶

隻股個成交金額呀

唔反無神論了

買得一張單 點炒 起碼要有莊

不過呢劑係香港人好特別嘅發惡方式

深黃真係得啖笑
想講，真係有批本土係不屑自己係咪黃，亦唔會用黃去稱呼自己

btw 好歡迎大家由上年既post 開始睇
渾水真係好正

無啦 無大戶了 今日都係咁上下

差D0.35接左貨，好彩諗一諗冷靜落黎

佢而家應該賺撚到癡尻左線

陣間爆升你咪又揼春
投資涉及風險 價格可升可跌

其實你買佢點樣真係支持
到最尾d錢都係高位食饅頭果班

只求打個咩啊？

又開車了 今日個成交額會唔會過5億

不嬲有蒲財仔台

0.17x想入 升太快入唔到

已經賺左2次
賺埋毛記

有錢就是任性

btw 又唔講下"熱狗"巴別塔都有買

傻有傻福

0.3入咗10萬股
啱啱0.355走

其實我最想睇到有白武士出手
而唔係老散鳩吹炒股價

122萬股 近 10萬蚊

肥佬身家呢?
仲有今日財經新聞同紀錄肯定又有份
港共夠膽搞港交所同投資者既...未搞囉
又加速

中資白武士？

佢而家又唔係經營不善，係俾人政治打壓bor ching

屌你 tvmost 都有

真係幫到蘋果？我覺得幫大戶散貨多啲

條友咁就賺幾十萬

隻野不嬲有人炒開 而家係人走茶涼炒高出貨尾

成班on9死追爛追 比左啲錢係入炒家袋唔係蘋果袋

如果連呢樣野都唔明 香港邊可能會有民主？

要支持去訂閱

一個post 見晒5毛

咩野圍爐功能?
咁講既話普通block人呢個功能唔單止係圍爐功能, 仲係單機功能添
呢個摘名表係大家可以去佢個excel list update, share list黎

肥佬黎呢幾年狂賣野 唔係必有資金

jm9

出PO條KOL自己咪大戶囉

0.08掃貨 然出個PO叫你班傻散黃絲托價托到0.4

2個鐘頭就賺300%

講真話仲要比人話五毛 你地繼續托啦

肥佬一日冇沽都唔會落到袋 帳面賺姐
到清盤都唔會係炒高既價

鬱金香

原來係咁 thanks

又一次發達機會錯失

只是筆者不才，遑惑買賣其股票如何令壹傳媒如何得益？又話所謂「共存亡」，但又「輸晒就由佢？」如此不在乎，令人不解：若壹傳媒亡，難道閣下輸「由撚佢」嘅區區幾萬元，又會家破人亡？

最後渾水指出自己響應呢個做法，並非為咗賺錢，但好人有好報，贏咗$75,000，並貼上其交易紀錄，可見其使用有騰訊背景的富途牛牛app買賣，深黃？可笑。

若真的好人有好報，又豈會在意，並見價格上升就急急將其股票沽出獲利？

計返佢100萬股賺左$75,000，即其在大約$0.156左右價位沽出，如果真係唔care冇睇，以現價$0.35計算，可多賺近20萬，才是真的好人有好報。

接左火棒既立即變屈毛黨

制裁名單暫時無財金官員 暫時安全啩 係港共會唔會駛橫手停佢牌啫

十萬唔係一百萬喎師兄

用富途買賣仲貼埋出黎又抵屌嘅

所以對住d黃絲只有一種恨鐵不成鋼既感覺。唔諗下係咪真係幫到蘋果就買隻貨

分享比藍絲親戚接貨
再睇準時機沽

原來外國財經新聞都有報壹仔股價

睇黎連登仔財經知識好貧乏

值得一煲

見到咁多富途買盤真係笑左

連登仔屌左渾水係熱狗未

respect
我呢D 窮L 只係科金睇報紙同壹週刊, 大家盡做啦

如果全部人買完堅持Strong hold
條街係咪零流通

人地老早賣左獲利離場啦

心水清

收市5億成交額無難度

肥佬黎有72% 貨，今日散左當中4成，似係散貨，如果入左股會唔會當資助肥佬黎犯國安法？

好心咪係度鬥黃..

小心出貨

就係想佢搞
買蘋果既全部國安法拉

再加速

支持黃色經濟圈

股神

要支持去開多幾個email訂閱

要支持去開多幾個email訂閱

要支持去開多幾個email訂閱

要支持去開多幾個email訂閱

好大陣酸味

就收市 走得好走

渾水同白兵好撚fd，大家好親熱

you can remove ar if you cannot remove i can 接貨 for you

我一定係啦，屌點解我識講咁流利嘅廣東話

港股可否存放系境外倉

有冇tag list link?

黎生本身揸7成貨（18億股），今日成交12億，當一半係黎生，平均價0.25，都攞返3億左右？

到時變廢紙存邊度都幫你清走

咁有冇邊度睇係黎生放

如果係真，呢場係史詩級既小型資產轉移計劃

佢一早用呢招仲駛唔駛賣仔咁撲水

答下我邊撚到唔係支牛？你未買過股票？

笑撚左 深黃但有咁多券商唔用用富途

渾水賣咗賺咗喇
黃？
有無捐返十萬八萬俾肥佬嚟？
定係射入content farm 抄肥佬黎新聞收肥佬黎皮？

支持plan 減價
大家快大手入

唔好on9
我買左1球 賣返1球
再買1球 再賣返1球
咁計2球貨成交
但其實都係果球貨

佢真係有講喎

鬼唔知呀媽係女人?本身就係咁玩

話佢推高再賣果啲收皮啦
老細同一班高層比人拉左 你估個價係升定跌？
今日肯一齊買入既全部都係對蘋果對手足有信心先會買
依家包贏？隨時跌到輸曬呀

有冇唔係藍/紅既買股方法

0.161放左啦
淨翻一手

7萬5

咁講真幫黎生接貨都算係幫佢，今日佢都拎返億幾兩億啦

帳面定袋左先

Ib有港股

共存亡 但又沽貨

兒登仔話沽左比中大學生呀

咪即係等於其實我都好黃架，但用中銀、中移動、睇TVB、食美心

笑撚死人咩

咁肥佬黎呢

唔理啦，炒一日好有noise咪算，塔哥都話睇佢唔順眼

黃色經濟圈緊係食返黃色資本啦

深黃？
深佢老母

深黃但又沽貨

渾水明明係偏熱狗果邊

俾人屈做深黃 好慘

冇買，唔識玩仙股

真心respect

共存亡做乜撚野沽貨止賺呀濕鳩財演

屌睇完呢個post真心覺得有d連登仔好撚蠢，咁都信咁樣係幫蘋果咁樣買股，蘋果可以拎到咩？答案係一蚊都拎唔到，如果港交所除佢牌，我都唔知笑唔笑9你地好

我就好肯定渾水賺到笑，上左三倍唔賣？叫佢更新個倉黎睇下先

再退一萬步真係唔賣，大把人炒完一水趕住賣，到時都係去番0.007實際d課水訂閱啦你班撚樣on9仔成日比人玩

推，推到個價上0.51連登力量

佢fb仲有好多人話欣賞佢，真係好撚顛

啲一毛狗出盡力分化
可惜手法太低俗 垃圾

我上網查過，可以join VIP撐蘋果計畫。

每月300/500/1000,

或

每年3000/5000/10000

點都好過買股票咁搞笑。

咁支持又沽貨既?
要手足接佢啲貨 姐係賺名氣賺手足錢啦

有心支持 唔係應該長揸咩? 與其買佢股票 直接捐仲好啦

做人唔好咁黑心啦

可唔可以call證監

依加又話人深黃投資專家
當日又屈人熱狗

利申follow左水哥好撚柒耐

佢係用支牛呀，不過咁又點呀？

樓豬on9姐
熱狗都話深黃有冇腦

仲要比人跌爆佢即刻放撚左
都好合乎熱狗講一套做一套既特色

一陣又話自己捐錢 乜乜乜 不用邀功 噁心到
首先 今日會買得蘋果 都係手足啦
佢放咪又係手足接 啲錢係手足身上賺返黎啦下話...
錢唔賺 名氣都賺哂啦.....

有心撐 但唔長揸 我唔明白...

0.078 入 1,000,000 股 都係 7萬8
原來真係有咁抵玩既交易 一日之內 名氣大增

大把依啲人 得把口話支持但唔好影響我生活

咁撚蠢唔好話自己係黃絲啦

巴打個觀點好犀利
由今日開始要幫襯下中資先得

你咪去幫襯囉，啲錢你架嘛

而家0.255 買100萬先25萬
你而家呢刻再買落去個名氣比佢更大嫁
好抵玩，你準備好未

我冇咁多錢 同埋呢啲手足錢 賺唔黎
尋日先得個7 仙 一跌返落去 命都冇
訂閱下蘋果 買下蘋果支持好了
我靠唔到名氣搵食 俾我都冇用

支持蘋果可以捐，買咩股票

皮已負

你可以賺完學佢咁講捐出去
612又得,捐去打國際線又得,再唔係捐返俾蘋果都得

呢啲時勢 買得蘋果 應該係手足
如果買完有賺 放返都係俾手足 自己人賺自己人錢好無謂

以股論股 蘋果唔值咁貴
雖然我有訂閱開 睇開蘋果 但我唔睇好佢股價
我冇信心佢個價位會維持到 始終升得太急

我都係訂閱 同 得閒買下報紙 啲錢比較洗得其所 又真係幫到手

我話你知

出得facebook推呢隻

你估佢無計過度過？

你真係當佢第一日出黎炒咩

唔通佢暗盤買條數又俾埋你睇咩

信渾水？

真係算鳩數啦

我高位出晒hktv轉282

放返比手足賺左佢地錢姐,咁你將賺左果條數捐哂去都得

人地就係知道唔係包贏 所以佢咪推高左就賣撚左囉 成班仲低能係到hold

咁點解我要咁做.... 我咪講左唔睇好 我寧願有閒錢直接捐 我冇興趣坐音樂椅 坐輸會死....

一大早睇到新聞支持仲要有膽色入，話晒真係仙股
但用牛牛真係即刻down 晒

你咪當佢地集資俾你捐
好似D人投票咁

擺明有內幕啦 天真到

莊股同唔同平台去出post引傻散係玩左好耐既遊戲
只係橋唔怕舊, 轉個講法一樣有人落搭

呢排好多疫苗股/莊股既支牛打手都不停叫人玩賭場
其實無論你幾時/幾平買入,都係接緊火棒/幫莊推價
其實乖乖地FAANG擺幾年就賺到錢

你係咁叫我用同一種方法去捐錢 而個方法係我唔同意 亦唔理解 我有自己既考量 我會用我自己覺得合適既方法去支持 唔會去捱不必要既風險

朱凱廸都認同係電子投票既一種

重點係 下就淨返一手
我講咗啲咩 自己諗下

推

有幾個訂閱計畫，自己訂，幫學生訂，實質支持。

屌老母
成班一見黃就咩都撐

朱凱迪都認同 唔等於我要俾真金白銀坐音樂椅..... 風險同回報不合比例 我睇到既係 大家自己圍內賺自己人錢 我唔理解 但總有人會走唔到 我唔想見到係手足走唔到輸大錢姐... 你不斷拋啲唔同既觀點出黎 我冇必要一一回應 亦影響唔到我既睇法 大家做返大家要做既事就好 有力出力就好 唔回應了

所以叫條撚樣收皮啦 又借上位

投票都係咁啦,冇所謂架
冇人逼你買

呢個係我覺得最on9既地方。。。

講到尾，個個都只係想好似渾水咁

混水摸魚咁執一轉。。。

講乜撚野幫黎智英咁撚肉酸

支持

成班on9,人地食緊你地人血咋咁都唔撚明，仲吹捧

扮黃扮專家重要用支那牛牛就收皮啦

好過你乜撚都唔做

咪玩啦
$0.078 x 1,200,000 = $93,600
十皮嘢都唔使

共存亡半日都無，屌你老母啦。
而家已經大把學生散戶盡綿力咁高追入貨，真係益炒家定益到肥佬黎，自己諗下啦。

真係要幫大把方法真金白銀比到蘋果而唔係炒高個股票。今次係make到noise，但我眼見好多人都只係想搵錢，過幾日跌番落黎，炒家開心，其他人on99

利申，有比錢訂閱蘋果

d尿渾黃

有著數就唔諗中唔中資
自己得 人地就唔用得

雙重標準 周街都係

用富途牛牛支持

出面個post吹風話唔理價入股，呢個行為係代表支持佢喎我就冇讀過商科聽唔明啦不過奇怪次次有人問親點解唔直接捐， 大部份人都好似啞左咁冇直接回應

咁最後有無走先?幾錢走先?真係為信念就唔應該走住wo

佢話輸撚哂比人哋強制清盤就由撚佢
仲話做咁多年蘋果專欄作家 唔爭在做埋股東
所以十皮嘢咁細數 佢上個月都贏咗七十個 應該無沽

沽哂啦

食完飯返嚟話 執淨得一手喎
咁叫預輸撚哂咩